我法國有d人平時唔睇新聞對時事置若罔聞

但係就會係d大事上面執人口水尾抽幾句水==
然後例牌抒返幾句情 表達對社會既感慨同不滿
身邊有人真係咁 有跡可尋
當然啦 動物台咁高質點會有呢類人